HKUSPACE International College 一問

收到space ic 西澳大學BA 亞洲研究既offer，想問問有無人知個degree 認受性高唔高/升master既機會大唔大？

same